置地電車路好多狗 搞咩？

幾十隻
仲有記者

成個中環都有

係咪何君堯又SELL23條呀
上兩星期試過一次

乘電車跨過大海